---
author: krm
created: 2018-09-03
time: 2000
---
![se]

# Subversion kommer

  * Subversion kommer som en ersättning för cvs
  * Men samma kritik som riktas mot cvs riktas mot subversion
  * Den anses heller inte lika bra som kommersiellt tillgängllga produkter.
